Pallukülla perremees Tõnno Kulpa kaebas, et nende heinama waht Jaak Olbrey temma heinama pealt ilma lubbata üks kuhja-Ma heino teinud.- Mihkel Söedor tunnistab, et üksainuke
kuhjama on lubbatud.- Se heina kuhhi arwati 3 rubl wäärt sepärrast mõistetud, et Jaak Olbrey maksab Tõnno Kulpale 2 rubla taggasi. 
Peakohtomees: Jaak Kukmann
Kohtomees: Tawit Markus. XXX
        d.           Hans Riisk. XXX
